屌你老母死黑狗叫人留意下個區選

以家睇到未啊 黑狗

分分鐘你屋企都有份投啊

一車車大劣狗 又米又枕頭又拳心雷 都落後咁多席 縮返入老母個閪啦 我係隻死曱甴就唔出黎顯世